發夢上街乜旗都有 點解冇香港旗？

平時夢裡面成日見到好多旗
美國旗 英國旗 港英旗 港獨旗
咩旗都有！

我相信運動之前，大家都曾經試過為呢支旗感到驕傲，不如大家聽日星期出街或者幫人贖罪既話，話比全世界人知，我地曾經係有幾愛呢個地方！
「香港人！」 「加油！」
。
。
。

p.s. 係書局就有得賣！
p.s. 果買開既話，可以去書局買多幾支派！

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳
[

唔鐘意抽氣扇，想要一支真正代表到香港人嘅旗

紅色抽氣扇咪姐係簡接承認港共 咪再on99歌頌呢枝矮化香港既旗

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

你講既香港旗係唔係區旗??